有人用尖物，刺警車前後軚各幾下，但警車不受影響，繼續前行？？

無氣都行到，唔會咁快行唔到嫁

因為尾行孖擔

漏氣係無咁快
慢慢條軚先扁

有冇玩gta5 防爆防彈

"裝修係高效，但高風險
貴重物品店建議只噴罪名/標語，
請先起店舖底，勿誤中副車e.g.上海商銀為台資
中英對照，傳媒影相=文宣"

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

請大家對準目標
六大訴求
民權法
保皇黨
中資
藍絲

吉爆軚係咪要好小心會爆到自已

車呔一刺爆，你會隨時即場死亡，唔信就自己試吓。